shall we talk呢手歌屌唔屌打到全盛林敏聰啲詞

呢首歌啲詞真係好好 唔洗同你玩好靚意境/用詞 都夠殺食！

廣東歌無人討論

屌你老母個閪

你做咩事

狂野的蕃茄屌打

屌爆樓主老母